過年裸辭既你，搵返份新工難唔難？

未來有咩打算？
聽朋友講搵左好多份都唔掂

就算騎牛搵馬都難

當初點解辭，又係做得唔開心？

未辭
但想辭 搵緊工
份工大壓力 又唔係搵得多

我都糾結左好耐要唔要遲職

難

已經裸辭左，做左廢青一個月。見左幾份都冇請。如果d人因為驚經濟唔好唔辭職，咁今年過年之後都可能冇咁多opening。

個個辭完都話難搵
諗真d好

幾時都係騎牛搵馬架啦
依家先難搵工咩
想放假休息下就唔好厭三厭四

但如果返到好唔開心呢

裸辭之後去完旅行就找到

咁就唯有衡量返你既財政狀況啦
唔知你個行難唔難搵
總之各行各業既職位空缺到左年一定有減無增

裸辭咗仲未搵到工
一份見完，唔請
另一份請咗，但未簽約已經西到爆，人工又低，不了
過完年繼續努力...

辭咗
仲未搵到

有工返先乜都好啦，唔建議裸辭，我搵咗幾個月工，上年12月正式裸辭，1月中先有第1個口頭offer，裸辭的我都算好彩，我係轉工果d，我真係唔覺得過咗年之後個市會好d，個市唔明朗，我舊公司好多人唔敢裸辭

睇你能力機遇

唔敢裸辭 淆底

唔難, fg做左半年, 新年後返新工仲有得加人工

難唔難搵工睇幾錢人工

2萬樓下唔難，3萬以上開始難

咩轉咩

電子撚engineer, 轉工都係同一個title

最大問題係睇唔到過咗年之後個市會好d